L'objectif est d'installer et démarrer le projet resaroute avec les outils nécessaires. Le projet démarré, les premières idées vont être versionnées pour voir leur évolution et permettre de retracer les différentes idées
Les tâches techniques à effectuer sont dans le fichier TODO.txt
Le site est disponible à l'adresse http://www.resanet.com/resaroute/
Nouvel utilisateur 
updated readme 
